WhatsApp備份唔到

小弟係手機白癡
除左刪除對話 仲有無其他方法
求巴打幫忙

用咩機唔講，備份唔到嗰陣彈咩訊息出來又唔講，咁好難幫你諗喎！

咪係，on99
現實生活都應該on99,其實都唔會有咩人whatsapp你,重新裝個whatsapp 都無分別啦

無估錯嘅話頂樓條柒碌應該用緊智能電話

買疊A4紙逐句抄低佢咪得囉

毒撚邊有chat record

佢懶到咩機都唔講清楚
開住個芒用影印機copy啱晒佢

備份唔到 刪除對話 有咩關係
你知唔知你問緊乜？